[國際新戰線］連結全球穆斯林對抗中共

#Muslimhkconnect

（唔係講緊恐怖組織伊斯蘭國，而係信奉伊斯蘭教嘅正常國家同埋全球信奉伊斯蘭教嘅穆斯林）

1. 睇到呢一個post卡塔爾開始制裁中共忽發奇想：

美帝都未出手，伊斯蘭教國家已經開始做嘢，可見穆斯林世界比起西方世界團結好多

2. 唔好睇小穆斯林世界，佔全世界¼人口，好多石油大國都係伊斯蘭教嘅國家

仲包括好多中共一帶一路嘅重鎮，仲有卡塔爾、阿聯酋呢啲好有錢嘅國家，同埋東南亞印尼等等本身已經同中共有牙齒印嘅國家，全球¼人口同埋咁多大國同中共對着幹，中共都好大鑊

3. 新疆穆斯林同納粹德國猶太人一樣被迫害，香港人都可能步其後塵，如果中共係Chinazi，穆斯林同埋香港人就可能邁向緊猶太人嘅出境
可以睇吓呢段片新疆「再教育營」/思想轉化營：

4. 勇武手足好有國際觀，一早已經知道要將香港人命運同埋穆斯林命運連結起嚟，七一衝立法會其中一個塗鴉就係聲援新疆嘅穆斯林，係伊斯蘭世界都引起左反響：

行動建議（拋磚引玉、集思廣益）
1. 登報？依家伊斯蘭世界已經開始制裁中共，既然之前搞G20全球登報咁成功，可唔可以搞埋係穆斯林世界嘅大報登報，話比佢哋知穆斯林同香港人喺中國嘅慘況？

2. 集會？之前有G20集會、英美港盟主權在民集會、都係向國際發出香港人嘅聲音，主要都係比歐美西方世界，會唔會搞聲援新疆穆斯林、兼且呼籲全球穆斯林同新疆香港同行嘅集會？譬如喺九龍清真寺一帶集會聲援穆斯林？（以前警察黃大仙亂放催淚彈入咗黃大仙祠，如果警察夠膽用催淚彈驅散入咗清真寺，香港警察嗰陣真係後果自負喇）

3. 以阿拉伯世界為對象嘅文宣？而家文宣最多都係英文日文，好少見阿拉伯文文宣，識得阿拉伯文嘅巴打翻譯香港、新疆嘅情況比全球穆斯林知？（利申唔識阿拉伯文，要搵真正高手出現）

推！

Push

可唔可行？有咩危機、擔憂？
有咩更好建議歡迎大家集思廣益

Connect

卡塔爾只係撤回之前簽名支持中国個決定 唔係制裁中国
不過快架啦 國際戰線好重要

穆斯林都We connected

認同有機會可行
真正既We Connect

push

成日話人地想疆獨，家陣真‧疆獨份子全面進場睇下你點算

你啱！佢哋啲教友俾人迫害得咁慘，要加強文宣加快佢哋全部國家制裁中共

敵人嘅敵人就係朋友

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

7月12日，俄羅斯、阿爾及利亞、安哥拉、白俄羅斯、布基納法索、布隆迪、科摩羅、剛果（布）、古巴、朝鮮、剛果（金）、厄立特里亞、加蓬、老撾、緬甸、尼日利亞、菲律賓、索馬里、南蘇丹、敘利亞、塔吉克斯坦、委內瑞拉、津巴布韋、沙特阿拉伯、巴基斯坦、埃及、多哥、柬埔寨、阿曼、卡塔爾、阿聯酋、巴林、蘇丹、土庫曼斯坦、科威特、喀麥隆、玻利維亞等 37國常駐日內瓦大使聯名致函聯合國人權理事會主席和人權高專，積極評價中國新疆人權事業發展成就和反恐、去極端化成果，支持中國在涉疆問題上的立場。

諗多咗啦你

愛國人士 低智森

都幾灰...見到自己教友俾人咁迫害都仲話支持

佢哋啲在野黨、平民百姓係咪咁諗？
同trump一樣玩法
要加強文宣 連結下佢哋嘅市民同在野黨
要佢哋朝野、百姓比壓力當地政府制裁中共
好似睇過個post話印尼反對派都俾緊壓力執政黨制裁中共

塔利班重喺度架，不過而家都可以轉去新疆個頭揾食

話比伊斯蘭世界知，呢條友開post仇視、諷刺穆斯林

Agree

呢啲垃圾國家眼中只有利益 冇人權自由法治

卡塔爾呢D有錢穆斯林國家開始割蓆
可能起到帶頭作用
可唔可以加強文宣推多佢哋一把？

中國搞集中營，逼新疆維吾爾人食豬肉，對維吾爾婦女下毒令其不育，依家連買棵菜都要管制，犯咗咁多人道罪行佢哋啲Muslim巴打竟然無人出頭？

IsIs敢搞美國佬但唔敢搞中國，塔利班仲同中國connect，我睇唔透

真係要翻譯做佢哋語言、俾當地市民知道！

pish

Wow Good material

好似沙特係咪同美帝勾結？

其實又岩喎

但可能佢地唔係好知

快D想方法CONNECT佢地。

同真·恐怖分子connect會引火自焚 同埋而家全世界反恐 我地都指控緊中共係恐怖分子 呢個方向唔係太好

真係要嚴正澄清
請睇第一句，絕對要同恐怖組織割蓆，否則會玩火自焚，呢個post係講緊卡塔爾、印尼、沙特阿拉伯之類信伊斯蘭教嘅正常國家

推
要同時多啲手足開twitter呀！

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

覺得冇用，中國係新疆搞咁多野， 伊斯蘭世界要出聲一早出左

伊斯蘭教超過十億信眾，缺一不可

其實只要美國佬帶頭郁 就大把國家跟住郁

阿拉伯文, 印尼文文宣 反共

呢班人戰力高，不過冇咩腦。。。唔係咁易CONNECT到。不過可以一試。

中國西邊邊境好喇, 唔好香港炸呀大佬

遜尼派好似夠power啲？

係！印尼文文宣都好重要

有得諗

推到有識亞拉伯文嘅巴絲出黎

但係有一個問題

地球上都有唔少人係好憎穆斯林

要放多啲集中營文宣比佢地睇

唔係connect恐怖分子 講緊正常國家
所以唔會搞恐怖襲擊
只係割蓆、退出一帶一路、禁運等等制裁

所見略同

哇呢個要推

我有阿拉伯fd share concentration camp，但佢地新聞係話detention camp

We connect !!!!

up

係 呢個係其中一個concern...
要同時唔好惹西方世界反感
所以必須講清楚同恐怖主義割蓆
只係以人道立場聲援新疆穆斯林
人權自由呢啲普世價值西方世界都唔會反感

卡塔爾差唔多同所有其他嘅伊斯蘭國家都唔妥喎
點樣見到穆斯林世界好團結

我有沙地阿拉伯朋友話好多沙地阿拉伯人知道新疆迫害穆斯林既事佢地都好嬲，好多已經唔買中國野，一定要繼續煲大!!!

多謝送彈藥
Send 送外國

連登仔女真係好勁

推啊屌你老母

你啱，我呢句講錯咗
其實穆斯林入面遜尼派什葉派四分五裂
但係見到自己人俾人虐待，應該都識得暫時不割蓆、不分化掛，呢啲可能要靠我哋文宣幫幫手帶動阿拉伯世界輿論

唔單只回教,基督教同佛教都被迫害
一定要推上國際俾人知中國宗教自由問題

馬拉 印尼 排華
沙特 卡塔爾 反共

完全可行！！伊斯蘭教信徒極為虔誠，中共宗教迫害有目共睹，我撐！

Connected

點連結先得架，係人都識講啦

721 811

唔係想幫muslim，但想睇muslim同支那互殘

以前連登仔成日叫人哋蛔
依家估唔到蝻蝗蛔蟔可以有兩個connect咗
(不過有一個係冇可能connect到)

一齊黎打倒中國

其實我都覺得可以叫攬炒巴用「新疆維吾爾族集中營」黎再做一個突破口 因為大部分外國人都唔知咩事 而其實有係外國讀書or做野既人都知道 近幾年多左好多印巴藉人士住係外國 應該會吸引多啲noise俾多啲壓力圍中共 e.g London

但係最後點都要扯番落香港到 始終我地先係focus

可以試下講左一大輪內蒙古/新疆咩事之後
就打同情牌話今次香港一輸就會變做咁

舉腳支持

真係幫佢獨立
connect

絕對諗得過，推

一早講左除左天主教 回教就係最多教徙既教黎 一早講左要connect 不過冇人理我

中共同逼害世界幾大宗教
伊斯蘭教 基督宗教 佛教 藏傳佛教
要宣傳中共與幾十億人信仰為敵

呢個好好！幫推

仲有中國同伊朗嘅武器石油交易！
將中東戰亂嘅矛頭指向中國

塗鴉真心勁
阿拉伯文堅難，但我信香港有人識既

你須知他們和耶教徒無咩分別

Push !

唔怕！我撐你！我都講左我唔係第一個咁諗
甚至勇武手足入立法會寫埋字提曬水

卽刻同Muslim friends文宣吓先

咩都要做
支持

香港個高志森反對穆斯林
高志森仲亂用佢自己中囯思想去咁笑人？
有冇搞錯呀？

完全唔符合香港人多元宗教信念！

高志森咁樣睇人
真係希望高志森佢長命Ｄ嘞！

推，唯有同世界連結先可以擊倒巨獸

如果我地清真寺集會聲援佢地 夾佢上馬呢？

其實如果文宣針對宗教迫害,西方應該唔會有太大反感

首先要向佢哋宣傳新疆而家嘅情況

穆斯林世界第一

首先要了解下穆斯林派系

推！！

Pishhhhh

真係？叫佢地出聲要政府做野

其實仲有天主教基督教都被迫害

دعم شينجيانغ
support Xinjiang

دعم هونج كونج
Support Hong Kong

(利申：google translate)

比個清算清單比佢地 唔好殺錯
話埋比佢地知 明朝時中國人巳屠宰盡廣州既穆斯林

推比回教佬睇

係喎
話時話
國際線
宗教果邊點解好似無文宣比各個宗教領袖？
天主教教宗好似無出過聲？
其他宗教領袖又無左影？

細心諗下穆斯林同我地其實好近！！

請幫推

有道理，敵人既敵人

الصين تضطهد المسلمين
China oppresses Muslims

Sorry! 淨係睇左標題，好對唔住誤會左。

咁正題！其實唔一定要阿拉伯語文宣住，可以英文文宣做左先，新疆教育營呢個議題其實會有好大迴響，我一路覺得西方國家關心新疆西藏多過香港。至於本地嘅會唔會connect到，我個人有保留。

但我有個擔心會係幫唔到我地聚焦香港而家嘅issue 但我諗唔到可以點拆 呢個文宣位要好小心 因為我地之前#boycottmulan 同而家#eyeforhk都係同警暴有關

中共係世界既敵人

agger

自發去左半島電視台啲page洗版。
希望漸漸滲透觀眾，但係我地同時要記住好多阿拉伯國家唔係行民主嗰套。

全世界杯中國!

唔知可以sd email俾邊個

竟然無睇過

唔緊要！其實你提出嘅concern好重要
如果真係呢個方向做文宣，一定要同恐怖分子劃清界線

另外你話distract左警暴方面 呢個擔憂都好合理
我諗對唔同國家嘅文宣方向要分開

對西方國家繼續煲大EyeforHK, boycottmulan
同埋最新英國領事館職員俾人扣留，唔好講新疆，費時佢哋關注新疆減少對香港關注

但係阿拉伯世界本身都唔會理香港，阿拉伯文文宣、印尼文文宣，就煲大新疆發生嘅嘢

擔憂：伊斯蘭國家基本上都係專制獨裁國家，沙特甚至支持中共係新疆搞集中營，同中共一擔擔
危機：某些同中共聯係不緊密的國家可能會搞排華，連累埋當地香港人

好呀，全世界有咩不滿對中共一次過講埋啦

其實中共仲有逼害大陸天主教徒，又拆十字架，之前教宗話想同中國建交，唔知佢睇唔睇到

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

推 支持

啱！對阿拉伯世界文宣，未必要從民主自由角度出發，純粹講有自己人俾人蝦

張圖之前cap

有冇巴打識阿拉伯文??

圍剿Chinazi

Good idea

但有個小問題
就係你寫文或者做文宣
係要非常熟悉你的target audience套倫理觀先得，唔好用你自己個套價值觀塞落人地度（講係易明，但大家做的時候時時忽略）
e.g. 對廢老，講道理無用，要用長者圖
從樓主的行文，我見到好似想appeal落人權呀之類個d
感覺上我覺得未必work
有無咩Muslim專家出黎解下話？
分化到Pakistan同中共就最正

#Muslimhkconnect

問題係回教同中共太多相似既地方

非p牌幫手推

靚彈藥

歧視回教徒

你嘅擔憂同危機都正確
第一個可能要靠文宣後當地民眾同朝野比壓力當地政府，做到就做，做唔到都冇辦法

危機方面要同佢講清楚香港人係支持維吾爾族穆斯林嘅，香港人不是中國人，甚至同穆斯林一樣係被中國迫害嘅人，呢一點文宣要大力講清楚

Good!!!!!

connect

太屌啦！

呢樣真...似乎連登連識阿拉伯文嘅巴打都冇？

嘩，有用就connect 埋啦當然

#ChiNazi

自由國度都有呢個唔好處 就算有可疑目標佢地無權去限制人地人身自由
其實美國911後對入境管制多左 isis都難搞到佢地本土
更何況係乜春都要監控人既大陸 依家新疆買把菜刀都要登記 你isis入境做得D咩

更何況人地isis一直當美國係大敵 敵人既敵人呢套理論一樣可以用係佢地身人

we connect

巴打好快手

isis同我地諗法一樣
敵人既敵人係朋友

其實會唔會中共有份資助Isis
敵人嘅敵人就係朋友

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

啱！行呢條路第一要點係一定要同恐怖分子劃清界線先

既然係專制國家，民衆好難對政府施壓，因爲無言論自由和集會自由

排華的話，外國人點樣分辨大陸人和香港人？

沙特同美佬都唔妥
未必肯connect

成個聯合國都係依啲流氓國家
聯合國個普世價值去咗邊？

早就話疆藏台港聯盟啦

我們爭取民主自由就爭取翻同路人比較好，敵人的敵人未必係朋友

唔建議排華
大馬華人奶共，就因為驚原居民排華，奶共可以比自己有翻個靠山（係，佢地真係好天真架），推排華只為弄巧反拙

"Asymmetric_war"巴打召喚？

？？？

中東皇室冇大家想像咁religious
佢地只為錢同權
之前聯合國有國家就新彊人權問題搞聯署
反中既絕大部份都係西方國家 eg 澳洲
撐既有唔小回教國家 eg巴基斯坦

回教國家之中最有權勢既兩個國家 阿聯酋同沙特
兩個都有自己既人權問題要處理
沙特幾個月前先有單係土耳其殺美藉沙特記者醜聞
阿聯酋杜拜酋長上年個女走佬拍片聲討佢 今年早幾月到佢第二個老婆(約旦公主)走佬 仲要係英國告佢
佢地自己都未顧掂 又點會理其他國家人權問題?

整返個英文版

Connect 埋 Muslim
香港人真係可以拎諾貝爾和平獎

本身出聲名撐

好好地點會withdraw

推 敵人既敵人就係朋友

Send to USA . 取消低智森 全家美國藉

推哩張 有日子

一定有嘅
連登人才濟濟

同埋呢方面未必關乎阿拉伯文字
而係阿拉伯文化
咁香港都有回教徒 讀可蘭經嘅
有咗個邏輯，再請人翻譯都ok

用英文就send去d影響力大的穆斯林到
Salah, Ozil呢d

放上Twitter?

巴打好熟阿拉伯世界時事
但如果佢哋自己政府有醜聞，會唔會制裁中共爭取民望反而幫到佢哋轉移視線？

We connect!!

Twitter 上面其實有班人推緊

係wor
Salah, Ozil 都係muslim

推撚爆佢

問下穆斯林足球員點睇中國壓逼穆斯林教徒

呢個週末Liverpool vs. Arsenal
Salah 同 Ozil 都多人關注
到時賽前賽後send下d新疆野上去佢地twitter

中共迫新疆穆斯林食豬
之後中国就有豬瘟

因果報應

登報有得諗 推！

+1

見證共朝未年

connect一帶一路國家反共

pushh

Google translate

講得啱 最好唔好排華 好易TK自己友
暫時集中叫穆斯林國家退出一帶一路先？

今次唯一贏既方法就應該只可以係全球抗共

可以宣揚一帶一路係欺騙，中共拿左大部分著數之類
不過個人覺得呢條戰綫收益小，成本高
其實如果我們可以connect到大部分西方國家，就足以對中共形成合圍，當年冷戰都係北約國同華約國之間進行

全球戰線抗共

小整合：
第一戒條：必須同恐怖組織劃清界線，只係搵正常穆斯林國家，以免失去西方國家支持

1. 向國際知名穆斯林球星salah, ozil講解新疆情況，尤其係利物浦對阿仙奴前後引起國際關注
2. 整阿拉伯文文宣，講新疆+香港情況，呼籲退出一帶一路
3. 穆斯林國家登報
4. 向駐港穆斯林國家領事館提交請願信，要求關注新疆情況，退出一帶一路
5. 九龍清真寺集會聲援穆斯林，並呼籲穆斯林支持香港

賣social media廣告去伊斯蘭國家可唔可行

我學左阿拉伯文一年幾，不過依然好廢🙏🏼😂

但我識朋友阿拉伯文好啲既朋友/老師

如果幫到手既話 我都想出一分力
🙏🏼🙂🙂

有冇可能由香港發起一場全球性反極權陣營同步集會？

既然我地有反極權陣營最前線嘅自覺
唔單只係一味向文明世界求援
身為先鋒有義務去聯合陣線吹起號角

俄羅斯嘅反dq示威者、韓國嘅脫北者、黎巴嫩嘅難民......
但凡生活喺極權國度想改變現有體制
希望呼吸自由嘅空氣，我地都向佢發出呼召
共同向民主自由新世界秩序邁進

勁！連登真係臥虎藏龍 阿拉伯文都有人識！

#Muslimhkconnect
個hastag真係...
小心用啊 塔利班仲係到啊大哥

好！印尼文都好重要

今次支持

可唔可行都值得一試

一個唔小心
會比人話你恐怖主義
到時班ON9藍屍就出師有名

香港有地方學既
同埋都有本地人係Muslims 會為宗教而學
但我學得好廢 唔知幫到幾多🙏🏼🙏🏼

推呀

推 但務必小心處理
要預咗一定會畀對家話恐怖主義

中東小國都要靠奶大國春袋先生存到
你睇下約旦公主唔敢走佬返約旦就知
卡塔爾我唔熟
Arab spring咁大件事 沙特都只係俾婦女投票呢d小變化 冇好似約旦呢d換埋PM
UAE 直頭乜都冇變 (好似係)
所以我覺得佢地為他國反自己政府機會不大

回教國家之中我覺得印尼最有機會connect到 佢地反開政府

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

啱，印尼試過有排華

可行 推

推呀 就算佢地唔真係反 都要令更多人知發生緊咩事！

美帝都和塔利班和談

佢地5月先為總統選舉懷疑舞弊大型遊行過
佢地現任同準備連任既總統俾對手懷疑出貓先僅僅贏到

新疆

isis最大敵人根本就係中共

Muslim 用咩media 多？

同意

同意巴打
但我P牌仔幫你推唔到

721

要連結穆斯林, 其實由香港本地既穆斯林,
用返佢地阿拉伯話講會唔會好D?
單純用文宣, 只怕力度唔夠.

(不過穆斯林係雙面刃, 大家文宣要小心)

小心啲宣傳
文宣要精簡

如果唔係對家好易搵位入
唔多認識嘅普通市民
（特別係不願閱讀同用腦嘅中年及老年人）
可能會誤以為同恐怖主義有關

利申 我完全唔熟Muslim

We connect 宗教界

沙特政府最叻出賣自己人

connect埋Muslim 文宣有多d樣野攪

靚助攻

推
召喚攬炒巴

唔太建議, 穆斯林既形象比中共差好多, 至少新聞上成日有穆斯林既恐怖襲擊, 獨裁專制問題

唔少穆斯林國家都係極權國家, 未必會真係支持我地.
如果文宣係講自由民主, 我諗應該無乜效果.
我諗主力講新疆係可以, 其他唔好講.

ISIS大部分武器來自中國

呢個非常非常重要

..

不過呢D圖全部淨係講佢地係維吾爾族
無強調佢地係穆斯林
識得印尼話、阿拉伯文嘅巴打，麻煩幫手翻譯「中共迫害新疆穆斯林」「中共以集中營關押穆斯林」，「請退出一帶一路」
配呢D圖，同埋樓主BBC段片

會唔會屈我地勾結中東恐怖組織，更令美帝等西方國家開始唔幫香港

可connect

但小心好多係伊朗， 美國會唔高興

勇武真係有勇有謀

點解要迫害穆斯林

推，敵人的敵人便是朋友

係時候同印尼馬拉精神領袖吹下水

召喚UST南亞仔

佢地邊有在野黨
仲玩緊世襲制
阿爺傳老豆再傳仔再傳俾孫

任何人有共同敵人 就係朋友

穆斯林遍佈全球，就算唔係穆斯林國家，都可以影響一啲有呢啲人嘅國際家，好似係大馬咁

沙特呢個全地球最仆街嗁回教國家咪又係keep住做美國盟友

將中國塑造成穆斯林嘅敵人！！！

登報唔係比當地政府睇，係比當地極右派嘅人睇，也當地熱血嘅宗教人士睇。

好諷刺地樓主個名所屬個國家都係支共同一type流氓國家嚟

屌，唔好攪咁撚多野喇，
攪唔好會俾人有機會入位！

用新疆做主軸，始終係中國地方大家有共鳴，逼害形式又同香港未來相似，觀感上比直接用其他中東國家做文宣較好

果位巴打係錫克教

824

其實沙特都唔算正常國家。。。。 佢同恐怖組織都好多 關係

卡塔爾算係成個阿拉伯半島最正常嘅國家

土耳其同印尼都應該要connect下

評論白兵的一點短視
YouTube嘅白兵及其朋友白兵頭係我非常佩服的分析能力極高的青年KOL，各位如果未聽過他們的video就一定要聽聽：

香港有白兵這樣的青年才俊，香港的前途無可限量。但是白兵有時候刻意與和理非及泛民割席，這雖然有其可接受的理據：
就顯示了年輕人一些短視。因為後來有網友問白兵這場運動最後如何勝出呢？白兵沒能提供一個好的答覆。請恕我淺薄提供一些觀點給白兵及其聽眾參考：

1.年輕人急於求成往往忽略了要長期地全方位地對抗。八十年代九十年代的香港年輕人也曾為香港前途激烈抗爭（其激烈程度由前港督尤德在北京心臟病亡可証），當年的年輕人現在的中年人一直都有通過議會選舉、71遊行、64集會等抗爭，請傘後一代不要放棄這些戰場。

2.年輕人可能會對中共的惡魔本質瞭解不深，雖然爭取真普選是與虎謀皮，但是只要全方位錙銖必較（請參考以下幾點），一定可以玩殘十幾億人的老虎加跳蚤的。

3.中共計劃用深圳取代香港，這是一個好機會趕走香港的親中財團，他們放棄香港自然就不會為其利益而介意香港人自主。香港人要趁機說服歐美如果中共不給予香港真普選，歐美要制裁香港的親中財團的產品，同時培植和不制裁香港的反共經濟。

4.香港的反共經濟可以在各行各業包括金融及新經濟同歐美同行建立緊密聯繫，要建立全球網絡，可借助全球各地的香港移民。

5.香港的反共經濟要有百萬人或更多人參與，要有自己的產業規劃，要更多更快地使用人工智能等等新科技，要利用與深圳的就近地理位置借鑒深圳的成功經驗。

6.香港人要為反共經濟作出長期的抗爭，因為會被中共及親中財團打壓，因此要在區議會、立法會、選委會中爭取每一票。不要過於依賴某些歐美政治人物，要依賴歐美市場及在歐美經濟轉型中的各種需要。

印尼排過華
會唔會再引發排華
(雖然唔鍾意中國人, 但是都唔想危及佢地生命)

P.S. 覺得connect muslims
這個主意有d引火自焚

要外國杯葛中國貨

好笑
實際人地去到你眼前，邊班係極端組織你識分咩？
仲要咁多人支持
留名睇引火自焚

Tui

做佢

Pushhhh

貼尖沙咀清真寺門口

罷明係埋中共堆對抗美國

我認同係好好嘅策略但係要堅小心唔好弄巧反拙
亦唔想人地覺得香港人乜都踩隻腳落去但可能得半筒水，或者未了解清楚成個宗教然後offend到人地。絕對值得試但要諗仔細啲點做。
最後，多口講句chinazi可能都要小心用。
無啦啦勾起德國人唔開心嘅嘢其實會唔會好offended? 外國人普遍對nazi好敏感，好少好少攞出嚟講，少少似係一個taboo?

唔好意思我只係p牌但出發點係唔想我地喺國際線行錯一步，影響超級超級大

我覺得有d引火自焚
沙特e d 所謂正常muslim國家
都唔係人咁品

反而我覺得可以connect
海外的新彊人同中國人
佢地先係最關心新彊的人

就算他日政權不在
都可以有connect左的
新彊人同中國人
緩和新彊的仇恨
把傷亡減到最低

推！！呢條戰線諗得過！

用聲援穆斯林亦都好奇怪
感覺就好似新彊突然同你講話聲援香港一樣
正常人第一個反應會係::「吓,你自身難保聲乜鬼援？」
分分鐘仲會覺得你唔夠人打,只係想拉人落水

香港同穆斯林文化爭太遠
起碼民主自由平等博愛呢啲唔係穆斯林嘅核心價值
我相信佢地對香港發生嘅嘢未必會有興趣

當然,如果目的只係想火燒中共後欄,咁當我無講過

建議你望下佢地信奉既教條
先至好講合作

達哥好似識阿拉伯文人

有道理
其實我都知呢一著有啲危險，所以先問定大家有咩擔憂
我哋對穆斯林世界認識唔深
必須從長計議

諗下諗下, 真係有D危險.

強調新疆係無問題, 但無必要刻意去連結穆斯林.
新疆係人道問題, 全世界都有權出聲, 穆斯林見到出聲係佢地既事,
但刻意連結穆斯林會有咩反應係無法預測.

其實我之前仲提出左點解要同回教connect
呢一點先係最重要
試諗下
當 耶教同回教都能夠因為香港人而connect 呢個已經唔單止係用社會世界利益去叫人去救助香港
而係世界自願救助香港
回教同耶教世仇黎 但明明佢地兩個教都係信同一個神 我好相信如果能夠令佢地坐埋同一條船 化解千年積怨 呢個會係神蹟 世界各地既耶教同回教徙將會無私為香港抗爭

this is a fantastic suggestion!

推左先

佩服佩服

想要大量阿拉伯文宣資料
我可以share
利申：中東做過野有唔少中東同事

#chinazi

如果屋企有印尼姐姐 你試下問佢地 佢地好多姐姐都有為香港人祈禱 真架 係我屋企印尼姐姐同我講 佢仲比我睇佢fb d 朋友既留言 好多姐姐對我地講打氣同祝福字句 不過佢地用印尼文 所以應該冇咩香港人留意到 我有叫我姐姐不如叫佢地同鄉加個hashtag 等我地知道印尼姐姐都為我地打氣同支持我地 而818當日仲有好多印尼姐姐一齊叫香港人加油

支持
搵更多盟友

推
#Muslimhkconnect

612 721 811
光復香港

真正幫到我哋嘅其實只有美國
美國對於 Muslim 國家其實好有戒心

阿拉伯之春之後，埃及人選咗比較激進反美嘅穆斯林兄弟會領袖Morsi 做總統 , 美國即刻喺下一年暗地支持軍方推翻民選總統, 要返宗教背景冇咁強烈嘅軍方領袖做總統

其實依家 co-sponsor 香港人權民主法嘅國會議員只有11位，如果再搞全球登報，其實重點 target 未有嘅國會議員 co-sponsor 嘅 state 仲好

全球宗教意識最狂熱一定係穆斯林為首
一定要connect

Here are two general ideas:

1. It's very difficult to connect with the Muslim states, as pretty all of them side with the CCP, and those countries do not have freedom of press as the Western countries do, with the exception of Tunisia, or may be Turkey I think. We need ppl who are able to speak French/ English / Turkish to build up the network.

2. But we definitely can connect and engage NGOs representing and associating Muslim. Possibly starting from HK first? There are 300.000 Muslim in HK in 2014. Let's see if we can engage the muslims NGOs to make a joint statement or something. Here is a list -

深水埗元朗d 南亞係咪可以connect 下先

巴打 加唔介意入嚟睇一睇 我都提出左類似嘅想法

全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

聲援新疆人

一個唔小心幫中共connect咗反穆斯林國家就

唔使要Muslim 國家好似美國咁幫得咁出面，只係暗地裏俾壓力，同支那割蓆向支那追究新彊穆斯林教徒嘅逼害，最緊要令佢地全國都知，話唔定有啲狂熱分子
一定要幫手插多刀去支那好期待支爆

和理非完係時候諗下死線
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

民陣第「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

好粗淺嘅諗法
一開始要先搵Muslim Community in HK 嘅representatives
先coordinate佢地同我地企埋一齊
然後再用佢地同他國家嘅Muslim Connection
我唔知利君雅係咪Muslim，不過佢好似係 Society for Cultural Integration（SCI）
我覺得要搵對頭人

核彈、黑警仍然未回應
1. 7.21葉虎
2. 狗鐵CCTV直達警察總部、黑警響7.21目睹元朗站內一切但唔即時處理
3. 7.21何妖搭白衫膊頭握手稱「今晚辛苦哂」

黑警濫暴＆警黑合作
7.21
西環亂射海綿彈
元朗白衫無差別襲擊、稱「驚就唔好出街」、39分鐘由元朗警署到元朗站、至今白衫被起訴人數為0
8.5
黃大仙熄燈放TG
8.11
北角福建幫持棍非法集結拉0人
荃灣福建幫二坡坊斬人拉0人
葵芳站放TG
太古行刑式開槍
銅鑼灣射爆FA少女眼
銅鑼灣將示威者按地磨臉、打甩牙
帶示威者去新屋嶺集中營、其中一人腦出血仍然昏迷

我有睇你個post 講得好好
文宣應該向你個方向發展
百利而無一害

回教國家對中國所做嘅冇乜反應， 我的政府為咗錢乜都唔理， 一係就自身好亂唔得閒你，最大反應係印尼嗰班激進派， 但印尼唔係回教國家。

穆斯林班友自己D乜乜派物物派都內鬥緊恨不得對家死, 算把啦, 穆斯林冇個正常

啱！如果有一個穆斯林香港人意見領袖帶我地發聲成件事會易好多
但係利君雅身為記者，就算係穆斯林都要盡量持平，好難擔當意見領袖呢個角色
唔知有冇咩香港名人都係穆斯林？
演員方面楊洛婷、賈曉晨都好似係

Agree

其他 Muslim 國家同中共，肯肯定有好多唔見得光嘅交易

多謝 大家諗多啲方法出黎

試下做好冇

國家挺中共唔等於教徒都係

我有點怕connect muslim
同connect 美國係不相容
因為我地connect muslim個舉動
引起美國的猜忌

但我覺得可以煲下
今日新彊，明日香港
這個話題

#weconnect

有冇tg group

突發有個念頭

自從開始國際化之後，世界各地好似台灣、韓國、法國（有錯漏請指正）等既地方都有唔同人發聲支援我地。

佢地都為緊自身既權益發聲。我地有冇計整返啲野去支持返佢地？類似當地語言既海報去比外媒睇。

實行we connect the world去聲援返其他為自由民主爭取既群眾，互相打氣。

立會果個好勁

卡塔爾咪割咗席囉
既然一個國家可以割，其他都可以

其實咁耐都唔幫手
係咪已經放棄咗新疆班穆斯林 覺得唔係自己人

穆斯林都要自己內部不分化先得

有冇人搞個TG group? 香港有Arabic speakers 嫁⋯⋯不過要用英文同佢地合作

開辟新戰線 ! 去馬啦 屌！

Pish

Don't make stupid people famous
外國佬鬼識低智森咩，spin落Chinazi先有用

搞搞下隨時猶太教，回教同基督教都connect
777仲唔係聖人

可以呼籲大陸釋放新疆穆斯林
但要連線就唔太好
除非美國主動去解放佢地 隨便連線唔係一個聰明做法

極之粗淺諗法（我不是專家）

A：論組織及連結
1. 目標：spin CCP as a Nazi-like regime in the world。用文宣將支共打成納粹style，無惡不作的政權。 （實際上都真係有可比性, if not worse.）而香港係納粹支共下苦苦掙扎嘅自由城市。

2. 基本文宣材料，子彈：研究新疆集中營＋大陸人舉納粹手勢 ＋ 黨媒cockroaches論 （所以我哋無屈支共，佢堅係fascist）

3. 連結對象A - Connect海外流亡 Uyghurs community 。 根據維基Uyghurs diaspora都係住係下極權國家。可以試下澳洲，加拿大同美帝Uyghurs。佢哋人數雖然唔算多，但係如果搵到對頭人，我覺得可以試下。 譬如上星期Melbourne示威個次，應刻係有Australian Uyghurs 同香港人一齊，against支共學生。 - 但係要注要主權問題。要小心思考定位。

4. 連結對象B：Connect and coordinate 本土Muslim。I am inspired by you。 我覺得香港困局仲有國際化嘅空間，我地有4.1% Muslim，佢地係香港同祖家都有stake。對頭人一定係從組織入手。 睇下有冇連登仔有network。 我搵到嘅組織：

5. 有冇巴絲係有Islamic World方面嘅network和知識？

B - 粗淺理論 （有待加強）
1. 如果支共係類納粹政權， Uyghurs嘅集中營係有最Sharp and eye-catching的證據。我地要frame CCP as Nazi Germany。香港人同其他，Tibetan / Taiwanese / Uyghurs , 就係 politically persecuted diaspora，同 Jews 定位差唔多。呢個角度去frame CCP可以Connect到歐洲主流，特別係德國人，同猶太人眾多嘅美帝。WWII Holocaust 係西方最入室嘅language。 文宣上以Uyghurs做main axis，唔好用Islam - 樓上嘅巴絲講得有道理，muslim個reputation唔係好好。文宣去宗教化，講普世價值。

2 。如何處理主權問題？- open discussion。

呢個project好難搞，不過有得諗，feedbacks welcome。 現階段齊齊諗，齊齊傾，最後唔得都叫諗過。乜都要試。

推

香港狗 守村口香港狗 劊子手放鄉黑 殺良民頭已破 血盡流不中立 盡徇私說大話 說狗話無人性 無良知下手狠 心歹毒這就是 香港狗

我覺得可行，但隱憂係國際焦點shift左去新彊我地反而會無人理
要強調 #hkformuslim 咁例如，如果唔係就會失焦

其實吾可以簡單一句we connect就意為人地會同我地做fd,
真係要show到d誠意同尊重，
用人地既語言出宣傳，
睇下人地睇開既報紙，
了解人地的處境同利害關係，
認真咁學習埋人地既文化，
同身邊接觸到既muslim朋友做fd,
要人地既cultural icon例如拳皇ali, macolm x 拎inspiration

More food for thoughts.

1. 土耳其有至少五萬Uyghurs，政府奶共，民間反共

//In 2015, when anti-China protests broke out in Istanbul, Erdogan acknowledged that “[C]laims about China’s pressure on our siblings in the Xinjiang Uighur Autonomous Region lead to sensitivity in our public,”//

// In an op-ed for the Turkish Hurriyet Daily News, Serkan Demirtas notes that the government’s silence was increasing costly domestically. Political rivals to the ruling Justice and Development Party (AKP) had been mounting challenges – the Great Union Party (BBB) organized “a massive protest” on January 24 urging the government to take action; the Good Party pushed for a parliamentary motion to investigate violations of Uyghur rights in China (a motion that was rejected by the AKP).//

2. Hong Kong Turkish Association

Agger

我怕引埋激進份子

將CCP frame做納粹政權
香港人同維吾爾都係被逼害嘅少數民族
agenda 係 fighting for freedom under Chinazi
香港嘅優勢係我哋用空間同國際關注，但係老老實實， police brutality係國際眼中真係no big deal。
維吾爾個case夠哂慘，而且可以invoke西方社會對nazi的記憶。
我覺得raise維吾爾集中營嘅作用係frame CCP as 納粹
以under this context，香港係頂住納粹嘅前線

維吾爾族嘅人被支共label做恐怖分子
香港人被支共label做恐怖分子
唉，唔係睇唔到支共手段麻